話時話.. 有冇人知點解條馮驊食乜春藥突然咁硬?

關愛隊小事一樽，老西又話 35+ 係奪權絕不可能出現，
選管會竟然會對有利建制選情O既建議 say no?
睇唔透!!!

而家成個政府都係一個笑話,以前邊會估到淪落到呢種層次呢種地步
今時今日已經進入左文革時代.愛國名義下的一切犯規都是無罪

唔靠呢d都可以出其他術贏
咪等你無得嘈囉

agree，不過佢應該會俾人鬥到不似人形

其實佢哋都唔care市民點睇，俾你嘈咁又點
況且要嘈一定有嘢嘈，區議會班少數派都話選舉不公啦 係泛民咁笨柒唔做啫

賭贏就升官發財呀

睇黎有人想換走佢...佢做緊最後掙扎

有人要換佢 佢唔係應該出盡力奶咩

我真係唔覺得係咁喎..
嘈左幾廿年佢地都冇乜反應架啦

咁少事有鬼人睇咩

咪係... 都係冇人解釋到

賭癮
等你贏少少繼續參與賭局

梗係用呢啲細雞野攞盡credit先啦，留番黎選舉期間DQ議員時扣呀嘛！

求其啦